十八年後的終極告白#5 唔好益New_God_美斯

thx

一直都冇放棄tvb

呢度大家自由傾
推唔推文冇所謂

我開post純粹係唔想益New_God_美斯呢條垃圾藍屍打手

江欣燕去醫院探病之前幾時見過林太??? 有冇人記得

佢咪講過之前未見過囉，但話同阿Sam好熟，所以去醫院嗰陣係第一次見，但就好好傾，估唔到第一次見就已經係最後一次

其實我覺得江欣燕2018年都重係差唔多樣

一哥

keep得幾好

good

保安是暗戀阿Sam的，想守護他的，等了十八年終於向他終極告白，所以劇名才叫《十八年後的終極告白》

嚟呢邊傾啦

全劇人均智商遠高於法證先鋒4

最底嗰張同香港人一樣，繼續返工，冇任何嘢可以阻止到香港人返工

都是被迫啫，十號風球過後，全港交通癱瘓，都唔可以停工一日

法證先鋒班人仲蠢過terry同max

丁丁

呢套有邊個真係算蠢 一時三刻諗唔到
江欣燕？佢又唔多關主線事喎

美斯同viu戰士係咪換咗人做
兩個都搶口咗勁多

喺得連登開工都唔扮下黃，怪得邊個？

美斯難啲
何家成嗰種假膠mode有前途

有時諗
係個密室度燒炭
然後食安眠藥
訓左之後會去左邊

tiger嫂?

無綫現時亦正在播放重磅劇《降魔的2.0》，問到會否有壓力，Bowie說：「其實TVB有同我講，佢哋8:30，我哋9:30，咁就啱啱好，睇完呢到睇嗰到。」

18年後咁就再一次俾人犧牲咗⋯⋯

屋企電視冇機頂盒
上網點播先睇歎息橋

用電腦開live掛機囉

推

你睇咗飛虎未？

飛虎其實都係集集槍戰咁
都係咁

對比asu，邊部好睇啲？

咁飛虎啦 劇情多啲 啲角色都勁啲
吳啟華 苗橋偉 黃宗澤 吳卓羲
仲有臭雞余香凝

開始

依邊傾

呢邊冇洗版

隔離J post數

老母：驚咗十八年驚完未轉台了

船牌

竟然

佢轉去睇乜？

99
而家廣告咪轉返去

包公
完美甩身

洗唔洗驚到係咁9覆自推

想同佢做愛

New god美斯係咪收左錢其實

死肥仔得米

死肥仔x2仲似父子

上床

作為打手
收咗錢講藍屍嘢，有辱專業
冇收錢講藍屍嘢，死不足惜

又要睇死肥仔用力做戲

楊秀惠好正

打風

入學個陣子問爸爸做咩點答

寫條女名
個男死左都有層樓

膠毁滅肯定有

開酒吧

你點知的

最近春風滿面搶哂口完全係收咗花紅咁樣
J自己post數創新高 應該係計件加bonus

警察都係廢柴黎架！

2條女都瓜左

飲食業+社區關係管理+廢物回收

咁咪幾好

J post數肉酸過J收視

連登收視都算收視(？)

咁要分析埋有幾多用戶留言了

一諗住佢扑野就完場

記得以前有限制題材比較嚴肅恐怖既劇只可以9:30甚至更夜播
唔知關唔關事呢

不過個劇本以tvb而言真係寫得算好

起碼個角色設計啱肥仔用力屙屎咁屙不完美可接受

可接受

個人9 估覺得可能佢比較肥，微表情唔明顯，所以成日做表情都比較用力

推
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.

乘機食女

咁容易被人白撞

社工釘牌啦

洗版嗰班係咪on9

兩下就block到
洗嚟jm9

CCTVB打手死全家

拉一推三

定係學院出嚟嗰啲都係咁？

上市？

一隻老千股

呢邊係咪少啲洗版？

只要唔係講發夢，都要洗人板

反TVB嘛
不過用呢種手段係冇用

唔覺，其實要洗都洗打手嗰邊，搞其他人何必呢

美斯應該有一team人
佢負責開po
其他幾個就負責覆佢po

我覺得正常黃絲都唔會頂得順嗰邊嗰幾隻藍屍

衣冠禽獸 對 人面獸心

想又食又拎

真實都是

好多人都話當年一早報警就無事，我覺得唔係，雖然0舊磚無佢哋指紋，但是現場無第三者，又無時間証人
如果賴屎仔屈狄狄仔佢地，應該都會被人告

好人卡

又示威

Madam一離家出走即刻靚咗好多

個外父係咁跟蹤人，有咁變態的外父，就有變態女婿

傻強入去剩傻比人打

一打幾算係咁啦

有異性...

識收買人心

何啟南做這類型黑社會大佬真是專業

最激已經係呢張？

madam呢個角色真是幾悲劇
個老逗做咁多野對唔住屋企，又利用佢嚟查案搞到自己入醫院，媽媽又被男友殺左，男友一邊食佢，一邊想拎番証據

拉

？

慘，我又做咗cc toy

下次再早啲搶出post

降魔的我咪早過佢開post

班人選擇入去畀藍屍撚

開始覺得唔好睇，由其阿一個段，真係無左都得，仲有個鎖匙扣，到時佢屈個保安偷左佢既咪得囉，反正佢地之前係同一個大廈做野，又畀佢迷暈過，咪話個保安想偷佢架車

唔明?

青面雞好似狼狗咬住唔放

當會計師遇上核數師

林師仲帶住隻錶做乜鬼

諗起哈利同妙麗

你自己身有屎
走到仲唔即走

真係以為半年就走得

趙希

女人永遠都累...
仲要現任同ex...
都唔知有心定無意

有冇咁先進...

無神神夾走人
係人都心跳上升啦

傻強25